[A-1比撚咗幾多錢]NEWTYPE動畫大賞2017-2018

屌你老母A-1到底比撚咗幾多錢角川
Darling同P5A啲咁既垃圾投票最垃圾就話姐 仲要高撚過我英 血界戰線 比宇宙更遠
A-1同Clover works依兩間公司個名已經臭到通街都知 黑箱都唔撚好咁過份 比小小尊重其它用心做動畫既人同公司啦

糞垃榜

In A-1 We Trust

又黑我大A1

石立太一監督賞都有第六?

A-1 人類聖經 刀劍 當之無愧

花田十輝就係我爸爸

仲有首kiss of death咁撚難聽都可以攞第三 仲高過花の唄
投票班人聽開屎？

darling咁高好合理
年度最佳笑片

依個榜唔係不嬲都on9架咩

小櫻咁低？

我記得上年FAP拎腳本獎 笑到我仆街

Sony

銀英傅比左幾多錢? 咁垃圾都排第7

中島美嘉都難聽

真正J-pop

合理 darling神作再加埋今季刀劍

完全睇唔到個榜有咩問題 a1實至名歸

補張歌曲賞

係 A1算係日本卡通片界既龍頭

國家隊實至名歸

不如問點解Side M可以排到咁高
雖然Darling排得高過南極已經唔駛睇

A1+做過eva 天元嘅班底所整出黎嘅打令燕特法蘭克斯的確is神作
睇連登開咗廿幾個集中討厭區 差不多一集一post 就知呢套幾有吸引力

有咩理由我英冇頭三

情迷法蘭西西世界第一垃圾